屌你老母大欖隧道上網得3g

收咁貴
轉發器又唔搞好佢

咩3G? 網都上唔到喎

我岩岩都過緊大欖

1010穩收3g

csl直情收唔到咁濟

Load空氣

果d隧道費都係昆鳩人

我真係懷疑部電話咁食電完全係因為網絡供應商問題

西鐵/ 汽車？

九巴堆csl wifi
一入大欖隧道係直頭成個spot消失

車
CSL 得3G
如果用狗巴隻wifi, 巴士係用CSL wifi
係大欖用wifi 直情load 唔到
要用mobile network

用返mobile network 不過只收3G

呢樣應該係隧道公司問題, 前幾年係無network
係近一兩年先有

大欖係新鴻基
SHK = SMT
數碼通
同黃埔一樣, 爛橙3 係紅磡收得最好

smartone收得最好

連到但用唔到囉

兩邊隧道口都load空氣